咩big dick channel即係要班藝員變相開OT

拍十幾粒鐘返屋企仲要開channel服侍你班大帝
扮到好hyper拍啲懶係好有趣嘅topic，男嘅就chok把溝女聲冧班師，女就扮第一身女友俾班毒男FF
唔怪得馬明做訪問成個囧樣出晒黎
諗起都戥佢地辛苦

即係v live囉

Are u kidding?
藝人從來冇返放工時間
O咩T啫
不嬲24小時on call

一早要開啦
vlive 都唔知吸幾多fans

但tvb d藝員我真係無乜興趣睇

之前個位姐仔直播打機成班連登仔都嗌正啦

咁要睇有咩人做live囉
Tvb就唔想睇喇
睇佢又整隻tvbbuddy咁既野出黎就無興趣

係得班波台垃圾拎住舊屎當係寶

頭先唔小心睇到東張閪望報導
大台而家啲藝員陣容弱到呢...
真係同以前亞視差不多啦